點解到而家仲可以有人唔帶鏡出街

擋狗隻枝燈 光撚返佢轉頭
走個陣又可以做倒後鏡唔洗擰轉頭望

［警世］唔好咁易受風向影響